```js
head = {
  description: 'Descripción de la Empresa, producto o noticia sin HTML',
  imageUrl: 'Url de la image de la Empresa, producto o noticia sin HTML',
  nameCompany: 'Nombre de la Empresa',
  title: 'Nombre de la Empresa, nombre del producto o titulo de la noticia',
  url: 'Url de raiz, producto o de la noticia'
}
```
